［攻略文］開展「符號之戰」前線手足同和理勇入嚟！

我諗前線手足應該注意到近幾次啲狗嘅部署變成防守為主，明顯係想行動時喺國際傳媒面前降溫。與其長時間不斷等狗攻擊出錯嘅話，倒不如藉住國際傳媒嘅鏡頭順手拎埋個話語權幫手宣傳，同時亦將防衛設陣等行動正名，以免勇武行為被人進一步污名化。

手足們可能無為意，其實不論和理非同勇武都一直同對手打緊一場符號戰爭（Symbolic War)，例如當你嗌啲狗係「黑社會」嘅時候，「黑社會」係一個Symbol，除咗對啲狗增加心理壓力之外，其實仲成功令國際同市民大眾加深啲狗係riot police同鄉黑合作嘅印象。所以前線手足們除咗嗌「黑社會」，其實仲可以係媒體嘅鏡頭下make更加多嘅noise，不斷將啲狗嘅惡行加深印象，例如可以叫下「濫捕犬」、「私刑狗」、「謀殺狂」等標籤，讓更加多國際大眾從live或不同媒體加深對狗嘅認識。

同時前線手足設陣嘅時候都可以嗌下「保護手足」、「守衛公義」、「抵抗惡勢力」，令抗爭行動喺媒體面前有返個正名，而唔係下下靠直播記者去腦補。同樣，魔法師出魔法前都要畫儀式陣喇，之前出嘅火魔法防衛陣效果又一般般，而又好多人都唔知做咩，但如果魔法師當時有唸「火燒劉XX」／燒啲有象征意義嘅野（例如一啲刊物）會有更好效果。而水魔法師亦可以表示出嘅水魔法係「最低防護武力」（以反諷水炮車嘅威力）同時旗手可以作出警告嗌啲狗後退。

可能有人覺得以上提議好膠，或者前線手足無咁嘅空間去做。但有空間嘅前線手足真係要集思廣益打好符號爭奪戰，去宣傳同正名化前線嘅行動。手足甘心白白浪費一個好好嘅宣傳機會同平台只係去宣傳一隻鴨咩?

同意嘅請大大力同我推上熱門

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、解散及徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

【國際戰線】 Be Water文宣翻譯組! 召集全球港人向世界進軍!

推一推